香港邊到可以搵到bauhaus style嘅建築或物品

錶，杯，櫈 等等嘅物品或者建築物
有冇巴打知或者留意開

留名幫推

公屋已經係
仲有中環個個city hall都係

灣仔街市

中環街市

係咪做緊功課呢

香港大會堂
舊灣仔街市
天星碼頭
太安樓

五六七十年代好多政府建築都有bauhaus嘅特色

香港大會堂同中環街市應該係佼佼者

唔該哂咁多位巴打先
想知poly座創新樓係咪都係

立法會大樓算唔算

poly創新樓明顯係解構主義下的建築物啦…

你講舊立法局大樓嘅 好似唔算 算係古典主義
新嗰棟就算啦 商業大廈咁

Bauhaus 個種係modernism, 而新立法會係 postmodernism, 舊立法會係neo-classical, 而poly innovation tower 係 decon